<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    /*   БИОГРАФИЯ ГЛАВНОГО ГЕРОЯ */
    <string name="franc" translatable="false">
Франц Вернер, настоящее имя Ян Александрович, родился 19 января 1901 года на хуторе Аблятово, Дисненского уезда, в семье выходцев из мелкой польско-белорусской шляхты.\n
\n Оба родителя – католики.В 1919 году принимает участие в Иказненском восстании. После провала восстания вступает в ряды польской регулярной армии.\n
\n В 1920 участвует в Битве при Комарове, где и знакомится с генералом Сикорским. \n
 \n       В октября 1920 года принимает участие в Мятеже Желиговского.\n
\n В 1921 году в Вильно вступает в конфликт с одним из генералов Польской армии.\n
 \n       Из-под ареста ему помогает уйти генерал Желиговский. С этого момента Ян Александрович становится Францем Вернером, уроженцем Латвии из Пиедруи.
 \n       И сразу же отправляется на подготовительные курсы при Рижском университете.\n
 \n       В 1922 изучает юриспруденцию в Рижском университете. \n
 \n За отличную учебу и не без помощи профессора немецкого происхождения в 1925 году Франц отправляется в Берлинский университет на курсы повышения квалификации, где и знакомится с Артуром Небе.\n
\n Во время учебы в Берлине он хорошо себя зарекомендовал, за что получил приглашение на прохождения практики в одном из отделений берлинской полиции.\n
\n В 1926 году состоит в следственной группе по поимке контрабандистов. Совместная операция с Уголовной полиции позволяет раскрыть и обезвредить преступников.\n
 \n       Там он вновь встречает Артура Небе, который предлагает Францу остаться работать в полиции Берлина. Франц соглашается.\n
\n В 1933 году он отправляется в командировку в Париж, расследовать дело наркоторговцев. \n
 \n       В парижском кафе неожиданно встречает генерала Сикорского. Франц предлагает себя в роли агента, чтобы быть полезным Родине.\n
 \n       Кодовое имя – Ласточка.\n
\n С 1937 года работает непосредственно под руководством Артура Небе в V управлении Главного управления имперской безопасности (РСХА).\n
\n В 1938 году занимается Делом Фича и вносит неоценимый вклад в его оправдание.\n
\n В августе 1939 года передает информацию о подготовке провокаций на польско-германской границе.\n
\n В конце 1939 года помогает в расследовании покушения на Гитлера, совершенного в Мюнхене Георгом Эльзером.\n
\n С 1940 года работает в уголовной полиции Берлина.\n
    </string>

    <string name="udo" translatable="false">
Контрабандист, начал свою карьеру еще в Кайзерской Германии. Поставляли в основном оружие для коммунистических партий, после падения империи переключился на алкоголь и продукты питания. С приходом к власти Гитлера бизнес находился под постоянной угрозой, но в дальнейшем появились покровители из парции НСДПА, которые были любителями виски и сигар, которые сейчас было не достать леагльным путем.
Агент Артура Небе , услугами которого время от времени пользовлся Франц.
    </string>

    <string name="arthur" translatable="false">
        БИОГРАФИЯ АРТУРА НЕБЕ
Артур Небе родился 13 ноября 1894 в Берлине в семье учителя начальных классов Адольфа Небе и его жены Берты, урожденной Людер.
Во время Первой мировой войны добровольцем пошел на фронт, стал оберлейтенантом 17-го саперного батальона. Дважды был ранен и награжден Железным крестом 1-го и 2-го класса.
1 апреля 1920 года поступил на службу в уголовную полицию Берлина, 1 июля 1923 года стал комиссаром полиции. С декабря 1925 года посещал курсы повышения квалификации полицейских чиновников и одновременно лекции по юриспруденции и медицине в Берлинском университете. Работал в отделе по борьбе с наркотиками и вскоре возглавил его.
1 апреля 1931 года был назначен начальником отдела по борьбе с грабежами. 1 июля 1931 года Артур Небе вступил в НСДАП . 5 ноября 1931 ему было присвоено звание рядового СА (SA-Mann).
В 1933 году Небе поступил на работу в гестапо. 5 октября 1933 ему было присвоено звание штурмфюрера СС, 20 апреля 1934 – оберштурмфюрера СА.
2 декабря 1936 года Артур Небе перешел в звании штурмбаннфюрера из СА в СС.
В июле 1937 года он был назначен начальником уголовной полиции рейха (с 1939 года – V управление Главного управления имперской безопасности (РСХА)).
В сентябре 1938 года он способствовал оправданию генерала Вернера фон Фрича, обвиненного в гомосексуализме. В то же время был посвящен в планы устранения Гитлера. С этого момента снабжал заговорщиков важной информацией из внутреннего круга СС.
С другой стороны, в конце 1939 года возглавил расследование покушения на Гитлера, совершенное в Мюнхене Георгом Эльзером.
В 1940 году Небе предложил осуществить акцию эвтаназии с помощью угарного газа. С июня по октябрь 1941 года в качестве оберфюрера СС Артур Небе был начальником айнзацгруппы В, целью которой было уничтожение евреев, цыган и коммунистов на территории Беларуси. Небе организовал показательную «экзекуцию» 100 евреев по просьбе Гиммлера, посетившего Минск в середине августа 1941 года.
Под его командой в Беларуси было уничтожено около 46 000 человек, в основном евреев. В разговорах с заговорщиками он представлял эти убийства в качестве борьбы с партизанами.
Артур Небе также участвовал в заговоре 20 июля 1944 года против Адольфа Гитлера. План заговорщиков провалился, но Небе удалось скрыться. За его поимку было объявлено огромное вознаграждение. Однако найти Артура Небе было непросто. Как шеф криминальной полиции он отлично знал, как работает система розыска и как ее обмануть. Но его сдала любовница – Адельхейд Гоббин – сотрудница берлинской полиции.
16 января 1945 года группенфюрер СС, генерал-лейтенант полиции, рейхскриминальдиректор Артур Небе был арестован гестапо. 2 марта его приговорили к смертной казни и на следующий же день повесили.
    </string>

    <string name="valter" translatable="false">
        Сотрудник Гла́вного управле́ния импе́рской безопа́сности (нем. Reichssicherheitshauptamt, сокр. RSHA, РСХА) — руководящий орган политической разведки и полиции безопасности Третьего рейха.
Личный водитель Артура Небе.
    </string>

    <string name="albreht" translatable="false">
        Отель «Принц Альбрехт» (нем. Hotel Prinz Albrecht) — известная в первой половине XX века гостиница первого класса в центре Берлина по улице Принц-Альбрехт-штрассе, названной в честь принца Альбрехта Прусского.
  В 1920-е годы являлась место встреч политиков националистического толка.
   Во времена Третьего рейха в здании отеля размещалась штаб-квартира рейхсфюрера СС Генриха Гиммлера.
        Во Вторую мировую здание было разрушено.
В 1891 году владелец земельного участка из дворянского рода Верстернхагенов возвёл здание гостиницы,
        которое спустя десять лет продал братьям Брандтам.
 Они реконструировали гостиницу и открыли её в 1902 году под названием «Принц Альбрехт» по названию улицы.
        В 1909 году здание было реконструировал в стиле модерн архитектор Бруно Мёринг.
 «Принц Альбрехт» представлял собой отель средних размеров поблизости от Ангальтского и Потсдамского вокзалов,
        располагавший около сотней номеров и предлагавший клиентам также услуги по проведению свадеб, семейных торжеств и балов.
  В 1911 году отель обзавёлся гаражом. В здании работали несколько контор и винный магазин.
 После Первой мировой войны в 1920-е годы отель «Принц Альбрехт» стал местом встреч националистически настроенных кругов,
        в нём несколько раз для встреч с промышленниками и представителями дворянства и чиновничества появлялся лидер НСДАП Адольф Гитлер.
   С февраля 1932 года в отеле «Принц Альбрехт» проводили свои совещания Гитлер, Геббельс и депутаты прусского ландтага от НСДАП.
        В марте 1932 года гостиница объявила о банкротстве после смены владельца.
  После прихода к власти национал-социалистов СС приобрела несколько зданий на улице Принц-Альбрехт-штрассе,
        находившейся в непосредственной близости от правительственного квартала на Вильгельмштрассе.
8 ноября 1934 года в здание гостиницы въехали высшие должностные лица и органы СС, в том числе личный штаб Генриха Гиммлера,
        управление СС и кадровая канцелярия СС.
К зданию гаража при гостинице добавилась пристройка, связавшая напрямую отель со зданием, где размещалась штаб-квартира гестапо.
 В 1943—1945 годах комплекс зданий бывшей гостиницы «Принц Альбрехт» был разрушен в результате бомбардировок Берлина союзнической авиацией.
 уины зданий были ликвидированы в середине 1950-х годов.
        С мая 2010 года на месте гостиницы «Принц Альбрехт» размещается документационный центр Фонда «Топография террора».
    </string>

    <string name="cd" translatable="false">
        Создано 27 сентября 1939 года в результате объединения Главного управления полиции безопасности (нем. Hauptamt Sicherheitspolizei) и службы безопасности (СД).
        Находилось в подчинении рейхсфюрера СС и шефа германской полиции Генриха Гиммлера.
        Главное управление имперской безопасности было одним из 12 главных управлений СС со штатом в 3000 сотрудников.
        Оно располагалось в Берлине во Дворце принца Альбрехта, по адресу Вильгельмштрассе 101.
Начальником РСХА был назначен Рейнхард Гейдрих, который руководил этой организацией до 27 мая 1942 года,
        когда на него было совершено покушение в Праге (Гейдрих одновременно исполнял обязанности рейхспротектора имперского протектората Богемии и Моравии).
        Ранение, полученное в результате нападения чешских диверсантов, подготовленных в Англии, оказалось смертельным, и 4 июня 1942 первый шеф РСХА скончался.
        С 28 мая по 31 декабря 1942 года Главное управление имперской безопасности возглавлял рейхсфюрер СС Генрих Гиммлер.
        Его заменил доктор Эрнст Кальтенбруннер, обергруппенфюрер СС и генерал полиции,
        который был назначен на этот пост 30 января 1943 и занимал его до конца Второй мировой войны в Европе.
После капитуляции Германии службы, входившие в РСХА, были ликвидированы в соответствии с решением Нюрнбергского трибунала.
        Часть агентуры Главного управления имперской безопасности была завербована спецслужбами держав-победительниц.
Структура РСХА окончательно сформировалось к сентябрю 1940 г. и включало в себя сначала шесть,
        с марта 1941 г. — семь, с февраля 1944 г. — восемь, с августа 1944 — девять управлений (нем. Amt).
        Управление подразделялось на отделы (нем. Abteilung), а те, в свою очередь, — на «рефераты» (секторы, нем. Referat).
        Отделы обозначались римской цифрой номера управления и буквой; рефераты — обозначением отдела с добавлением арабской цифры.
          </string>

    <string name="frich" translatable="false">
        Ве́рнер фрайхерр фон Фрич, (барон Вернер фон Фрич, барон, нем. Thomas Ludwig Werner Freiherr von Fritsch,
        4 августа 1880, Бенрат — 22 сентября 1939, предместье Варшавы Прага), генерал-полковник вермахта,
        первый генерал немецкой армии, погибший во Второй мировой войне.
        «Дело» Фрича
В 1936 году гестапо допросило отбывавшего срок сутенёра и шантажиста Отто Шмидта.
        Его жертвами были в основном гомосексуалисты.
        Гестапо хотело получить информацию о политических противниках.
        На допросе всплыло имя Фрича, которого Шмидт назвал высоким офицером.
        Гестапо сразу же решило, что это генерал-полковник барон Вернер фон Фрич, главнокомандующий сухопутными войсками.
        Шмидт также рассказал, что этот человек дал ему под расписку 1 500 рейхсмарок за молчание.
        Так дело приобрело политический оборот. Вскоре Гиммлер положил Гитлеру на стол протокол допроса Шмидта, но тот и слышать не хотел об этом «свинстве».
        Клевета нашла себе опору в том факте, что Фрич не общался с женщинами, интересуясь только службой, и никогда не был женат.
        Помимо этого, он некоторое время по просьбе Национал-социалистической народной помощи кормил в своём доме двух нуждающихся подростков из Гитлерюгенда.
При повторном допросе шантажист ещё раз подтвердил свои показания.
        Фрич отверг все обвинения и в результате был вызван на допрос в гестапо, где его пытались склонить к признательным показаниям.
        Однако Фрич настаивал на своём. Ещё до окончания следствия ему пришлось подать в отставку.
В ходе параллельного расследования, предпринятого по инициативе Артура Небе, начальника уголовной полиции, выяснилось,
        что у генерал-полковника Фрича был однофамилец. Шмидт имел дело с пожилым и очень больным риттмайстером в отставке фон Фричем.
        Этой информацией Небе поделился с судьёй высшего военного суда.
После того как фон Фрич и фон Бломберг высказали своё скептическое отношение к захватническим планам Гитлера и вступили в перепалку с Герингом,
        последний решил от них избавиться.
        Фон Бломберга удалось устранить быстро: в архивах гестапо были обнаружены фото, компрометирующие его жену Еву Грюн.
        Геринг сообщил об этом Гитлеру 24 января 1938 года, упомянув о фон Фриче.
        Как утверждал позже Мейзингер, именно Геринг приказал ему восстановить уголовное дело против фон Фрича, которое немедленно было представлено Гитлеру.
        Он был в шоке. И хотя фон Фрич всё отрицал, он ничего не сделал для своей защиты. Но его друзья на суде доказали,
        что жертвой Шмидта на самом деле стал однофамилец генерала в звании риттмайстера, а Гиммлер и Гейдрих знали об этом, но ничего не предприняли.
        Председательствующему на суде Герингу пришлось признать невиновность фон Фрича.
18 марта 1938 года фон Фрич был оправдан, однако не восстановлен в должности.
    </string>

    <string name="gering" translatable="false">
        Ге́рман Вильге́льм Ге́ринг (немецкое произношение Гёринг, нем. Hermann Wilhelm Göring; 12 января 1893, близ Розенхайма,
        Германская империя — 15 октября 1946, Нюрнберг, Американская зона оккупации Германии) — политический, государственный и военный деятель нацистской Германии,
        рейхсминистр авиации, рейхсмаршал Великогерманского рейха (19 июня 1940), обергруппенфюрер СА, почётный обергруппенфюрер СС,
        генерал пехоты и генерал земельной полиции.
Сыграл важную роль в организации люфтваффе, военно-воздушных сил Германии,
        верховное командование которыми Геринг осуществлял практически весь период Второй мировой войны в Европе (1939—1945).
Геринг являлся одним из наиболее влиятельных людей в нацистской Германии,
        вторым по влиянию в национал-социалистической партии после Гитлера,
        а согласно декрету от 29 июня 1941 года он официально являлся «преемником фюрера».
23 апреля 1945 года по приказу Гитлера лишён всех званий и должностей и исключён из партии.
        Приговором Нюрнбергского трибунала был признан одним из главных военных преступников и приговорён к смертной казни через повешение,
        но накануне казни покончил жизнь самоубийством.
    </string>

    <string name="salon_kitty" translatable="false">
        Салон Китти, расположенный в одном из самых богатых районов Берлина, задумывался, как известный, качественный бордель.
        Но во время Второй мировой войны он стал намного больше, чем просто дом терпимости.
С начала 1939 года, салон Китти стал нацистским борделем.
        Его миссия: используя алкоголь и женщин выведывать у иностранцев секреты, которые в той или иной мере интересовали нацистов
        и раскрывать истинное мнение о нацистском режиме у немцев.
Салон Китти принадлежал Катарине Заммит, более известной, как Китти Шмидт.
        Она основала это место с начала 1930-х годов, а в 1938 году пыталась бежать из страны.
Она добралась до голландской границы, но покинуть страну ей не удалось, так как была задержана.
        Она была доставлена для разговора к Вальтеру Шелленбергу, который работал в нацистской службе разведки под названием Sicherheitsdienst (SD).
Шелленбергом совместно с генералом Рейнхардом Хейдрихом был придуман план под названием «Операция Китти».
        Фрау Шмидт был выдвинут ультиматум: либо она сотрудничает с нацистами и участвует в их плане,
        либо будет отправлена в концлагерь.
Нацисты сказали владелице салона, что она, как и раньше, может управлять салоном Китти,
        причем работающие там женщины также могут продолжать вести там свою деятельность.
        Ей просто было нужно добавить в группу 20 дополнительных жриц любви, которые были исключительно для нацистских клиентов,
        и смириться со спрятанными по всюду микрофонами, вместе с комнатой прослушивания в подвале.
Во всем остальном, салон Китти должен был вести свой бизнес в обычном режиме.
После того, как Шмидт согласилась с условиями нацистов,
        Шелленберг с другими членами СС приступили к выполнению своего плана «Операция Китти».
        Ими были арестованы женщины легкого поведения со всего Берлина,
        среди которых отбирались самые красивые для дальнейшей вербовки в новый салон.
Также Шелленберг направил запросы в нацистские административные офисы, в которых говорилось,
        что они ищут женщин и девушек, которые отличаются умом и сообразительностью,
        владеют несколькими языками и являются ярыми националистками.
В конце концов, специальная группа «Салон Китти», состоящая из 20 женщин,
        была отобрана и в начале 1940 года шпионский проект Шелленберга был запущен.
        Отобранные женщины были обучены распознавать военную форму и брали только высокопоставленных партийных чиновников
        и иностранных дипломатов в спальни, где давали им полностью расслабиться, поили алкоголем и спали с ними.
Все это время в подвале находился нацистский офицер, слушая и записывая все, что там происходило.
Женщинам, работающим с нацистскими клиентами, про микрофоны ничего не говорили,
        и после каждой встречи они должны были давать полный отчет о каждой мелочи, происходившей в комнате.
Расположение нового салона Китти, восстановлено после того, как оригинал был разбомблен во время Второй Мировой войны.
Расположение нового салона Китти, восстановлено после того, как оригинал был разбомблен во время Второй Мировой войны.
Каких-либо сообщений об этих встречах сейчас практически не осталось, но источники говорят,
        что зять и министр иностранных дел итальянского диктатора Бенито Муссолини посетил бордель,
        где была сделана запись на пленку, как он рассказывал,
        что они с Муссолини шутили о Гитлере и называли его «смешным маленьким клоуном».
В дополнение к иностранным дипломатам, нацисты использовали те же методы для шпионажа за другими,
        ни о чем не догадывающимися нацистами, которых подозревали в нелояльности.
        Им предлагали посетить салон Китти и использовать там кодовую фразу «Я родом из Ротенбурга».
Нацисты, которые участвовали в данной операции, так же время от времени проводили «проверки» помещений,
        где оставались наедине с дамами при выключенных микрофонах. Говорят,
        что даже сам Геббельс иногда проводил такие «инспекции» и, по слухам,
        был особенно жесток с женщинами во время этих «проверок».
Операция подошла к концу во время британского воздушного нападения в июле 1942 года,
        когда здание, в котором находился салон Китти, было разрушено.
        Но к тому времени SD в любом случае утратила интерес к проекту и решила от него отказаться
        из-за отсутствия полезности (хотя, согласно сообщениям, они смогли заблокировать испанскую оккупацию Гибралтара,
        благодаря информации, полученной в салоне Китти).
Тем не менее, Шмидт снова открыла салон Китти в новом месте и запустила его как обычный бордель,
        которым управляла до своей смерти в возрасте 71 года в 1954 году.
        Эсэсовцы позволяли ей вести свою деятельность в обмен на молчание о их недавней операции.
    </string>

    <string name="history_prostit" translatable="false">
Тема проституции в Германии времён Второй мировой всегда была табу, только в 90-х годах немецкие издания начали освещать этот пласт истории.
        В это с трудом верится, ибо едва придя к власти, национал-социалисты начали с дополнения Уголовного кодекса параграфом,
        согласно которому за беспокойство гражданина развратным предложением можно было угодить за решетку.
        Только в Гамбурге за полгода задержали порядка полутора тысяч женщин, обвиненных в проституции.
        Их отлавливали на улицах, отправляли в лагеря и подвергали принудительной стерилизации.
        Несколько больше повезло тем женщинам, которые продавали свое тело, совмещая проституцию с государственными заданиями.
        Речь здесь идет прежде всего о пресловутом «Салоне Китти», воспетом в одноименной картине Тинто Брасса.
В 19 веке в Германии приветствовалось создание публичных домов, чтобы избежать многочисленных болезней.
        Мужчины, привыкшие к доступности женского тела, не отказывали себе в привычках и не считали аморальным снять проститутку.
        Традиция сохранялась и при нацизме, поэтому в связи с многочисленными случаями изнасилований, гомосексуализма и заболеваний солдат,
        9 сентября 1939 года министр внутренних дел Вильгельм Фрик издал указ о создании публичных домов на оккупированных территориях.
Для учета фронтовых публичных домов и проституток военное ведомство создало специальное министерство. Веселые фрау числились госслужащими, имели приличную зарплату, страховку, пользовались льготами.
        Нельзя сбрасывать со счетов и плоды пропагандистской работы ведомства Геббельса: германский обыватель, имевший на войне сына или брата,
        трепетно относился к вермахту, и даже среди проституток, наряду с профессионалками, было, как утверждают, немало таких, кто отправлялся обслуживать фронтовых солдат из патриотических побуждений.
 Наиболее качественное обслуживание предполагалось в госпиталях люфтваффе, любимого детища Геринга,
        где предусматривалось наличие одной штатной фрау на 20 летчиков или 50 техников из наземного обслуживающего персонала.
        Согласно неукоснительно выполняемым правилам поведения, проститутка встречала летчика в одежде, с аккуратным макияжем;
        безукоризненно чистое нижнее белье, как и постельное, должно было меняться для каждого «железного сокола».
 В сухопутных войсках, где обслуживание ставилось на поток, всякий раз одеваться было недосуг, и девушка ждала нового гостя в постели.
        К слову, простыни и наволочки в солдатских борделях полагалось менять после каждого десятого клиента.
Любопытно, что для солдат сателлитных армий доступ в немецкие секс-заведения был закрыт. Рейх их кормил, вооружал, обмундировывал,
        но делить с итальянцами, венграми, словаками, испанцами, болгарами и т. д. своих фрау считалось уж слишком.
        Только венгры смогли организовать для себя подобие полевых борделей, остальные выкручивались как могли.
        Немецкий солдат имел законную норму посещений публичного дома – пять-шесть раз в месяц.
        Помимо этого командир мог от себя выдать талончик отличившемуся в качестве поощрения или, напротив, наказать лишением за провинность.
 Солдатские и сержантские бордели двигались непосредственно за войсками и размещались в населенном пункте недалеко от расположения части.
        К увольнительной записке прилагался талончик-пропуск: солдатам – голубого цвета, сержантам – розового.
 На посещение отводился час, в течение которого клиент должен был зарегистрировать талон,
        куда вписывались имя, фамилия и учетный номер девушки (солдату предписывалось хранить талон 2 месяца – на всякий пожарный),
        получить средства гигиены (кусочек мыла, полотенце и три презерватива), помыться (мылиться, по регламенту, следовало дважды), и только после этого допускался к телу.
В подразделениях процветал бартер: ловеласы выменивали талончики у тех, кто больше секса любил поесть, на мармелад, шнапс, сигареты.
        Отдельные сорвиголовы пускались на ухищрения и по чужим талонам пробирались в сержантские бордели, где девочки были получше,
        а кто-то даже проникал в офицерские, рискуя в случае поимки получить десять суток.
 Капитулировав 22 июня 1940 года, Франция предоставила свои многочисленные бордели немецким оккупантам.
        А во второй половине июля уже подоспели два приказа о пресечении уличной проституции и создании борделей для вермахта.
Нацисты конфисковали приглянувшиеся дома терпимости, набрали руководство и персонал, придерживаясь критериев арийской расовой чистоты.
        Офицерам эти заведения посещать запрещалось, для них были созданы специальные гостиницы.
        Таким образом командование Вермахта хотело пресечь мужеложство и распространение венерических заболеваний в армии;
        повысить стимул и стойкость солдата; пресечь интимные связи на стороне, из-за боязни шпионажа и рождения неполноценных;
        и насытить сексом, чтобы пресечь преступления на сексуальной почве, расшатывающие ряды армии.
В этих домах терпимости работали исключительно иностранки – в большинстве своём полячки и француженки.
        В конце 1944 года численность вольнонаёмников превысила 7,5 миллионов. Среди них были также и наши соотечественники.
        За копейки поднимая экономику воюющей Германии, живя в закрытых поселениях они имели возможность отовариться по талончику в публичном доме, что поощрялось работодателем.
 Для посещения борделя арестант должен был сделать заявку и купить так называемую Sprungkarte стоимостью 2 рейхсмарки.
        Для сравнения пачка 20ти сигарет в столовой стоила 3 рейхсмарки. Евреям посещение борделя было запрещено.
        Ослабшие после трудового дня узники не охотно шли в предоставленные им Гиммлером дома терпимости. Одни по моральным соображениям, другие по материальным бордельный талон можно было выгодно обменять на пропитание.
 Во французском городе Брест бордель разместился прямо в синагоге.
 Понятно, что от такой трудовой занятости появлялись плоды. Многие женщины неохотно шли на аборт и предпочитали родить ребёнка анонимно в так называемой нацистской детодельне – «Lebensborn».
        Сами нацисты приветствовали связи солдат с женщинами братских арийских народов. Норвегия, Дания, Бельгия и Голландия были странами-селекционерами «детей хороших кровей».
        Только зарегистрированных детей родилось около 100 тысяч, и этих детей можно было усыновлять, отнимать у матери и увозить в Германию. Франция не являлась образчиком кровей,
        но по статистике национал-социалистов за 4 года оккупации родилось около 80 тысяч немчат.
    </string>
</resources>