<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     <string name="story_one" translatable="false">
         <b>"Франц:</b> Как же я устал от всего этого безумия." \n
<b>"Франц:</b> Живешь в постоянном напряжении." \n
<b>"Франц:</b> Уже и не помню, когда получалось нормально поспать." \n
<b>"Франц:</b> Розыск, допросы, опросы свидетелей, отчеты…" \n
<b><i>"Из графина, стоящего на столе, Франц наливает себе виски..."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Только алкоголь помогает снять эту вечную усталость и стресс."\n
<b><i>"Щелкнула зажигалка. Франц закурил сигарету и, взяв бокал, откинулся на спинку кресла…"</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Настоящий, из самой Шотландии. Жаль, что заканчивается."\n
<b>"Франц:</b> Нужно снова наведаться к Удо пополнить запасы."\n
<b>"Франц:</b> Но лучше было бы отказаться от виски и перейти на коньяк."\n
<b> <i>"На лице Франца заиграла улыбка…"</i></b> \n
\n<b>"Франц:</b> А еще лучше совсем не пить."\n
<b> <i>"Размышления Франца прерывает неожиданный звонок телефона…"</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Кому это ночью не спится? Только бы не Артур со своим вечным желанием поговорить"\n
<b>"Франц</b> После таких бесед несколько дней не можешь прийти в себя "\n
<b>"Франц:</b> Но начальству ведь не принято отказывать."\n
<b>"Франц:</b> Тем более, всегда можно узнать что-то полезное и нужное."\n
<b><i>"На лице Франца вновь заиграла улыбка…"</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Алло, алло, Франц? Это Артур. Срочно собирайся, машину за тобой уже отправил…"\n
    </string>

    <string name="story_two" translatable="false">
     <b><i>"Спустя пару минут Франц вышел из подъезда своего дома."</i></b>\n
<b><i>"На улице было прохладно, но виски, выпитый ранее, приятно согревал изнутри."</i></b>\n
<b><i>"Франц огляделся по сторонам: пустая улица, только в окнах где-то горит свет, а вокруг ни одной живой души."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну, и где машина?"\n
<b>"Франц:</b> Артур, Артур, вот ведь всегда так, кричишь, что срочно, а на деле..."\n
<b><i>"Франц полез в карман за сигаретами."</i></b>\n
<b><i>"Он стоял, курил и размышлял: что же это за срочное дело, которое не могло бы подождать до утра."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Думаю, что все гораздо серьезнее."\n
<b>"Франц:</b> Судя по голосу, не похоже, что начальник искал компанию выпить.", "Послышался звук мотора. Через минуту автомобиль остановился возле Франца."\n
<b>"Франц:</b> Как всегда, не успел докурить."\n
<b><i>"Франц выбросил недокуренную сигарету на тротуар и сел в машину."</i></b>\n
<b><i>"Ночной Берлин был по-своему красив: подсветка магазинов и зданий, рекламные вывески, фонари и, конечно же, монументы, как же без них в Третьем рейхе..."</i></b>\n
<b><i>"Франц смотрел в окно и в какой-то момент стал понимать, что едут они не на квартиру к Артуру."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вальтер, не мог бы ты прояснить, куда это мы едем?"\n
<b><i>"Молодой сотрудник крипо – Вальтер – был немногословен. За это Артур его очень ценил и взял к себе личным водителем."</i></b>\n
\n<b>"Вальтер:</b> К Альбрехту."\n
<b><i>"Это могло означать лишь одно: они едут в главное управление Имперской безопасности."</i></b>\n
    </string>
</resources>