<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     <string name="story_one" translatable="false">
         <b>"Франц:</b> Как же я устал от всего этого безумия." \n
<b>"Франц:</b> Живешь в постоянном напряжении." \n
<b>"Франц:</b> Уже и не помню, когда получалось нормально поспать." \n
<b>"Франц:</b> Розыск, допросы, опросы свидетелей, отчеты…" \n
<b><i>"Из графина, стоящего на столе, Франц наливает себе виски..."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Только алкоголь помогает снять эту вечную усталость и стресс."\n
<b><i>"Щелкнула зажигалка. Франц закурил сигарету и, взяв бокал, откинулся на спинку кресла…"</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Настоящий, из самой Шотландии. Жаль, что заканчивается."\n
<b>"Франц:</b> Нужно снова наведаться к Удо пополнить запасы."\n
<b>"Франц:</b> Но лучше было бы отказаться от виски и перейти на коньяк."\n
<b> <i>"На лице Франца заиграла улыбка…"</i></b> \n
\n<b>"Франц:</b> А еще лучше совсем не пить."\n
<b> <i>"Размышления Франца прерывает неожиданный звонок телефона…"</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Кому это ночью не спится? Только бы не Артур со своим вечным желанием поговорить"\n
<b>"Франц</b> После таких бесед несколько дней не можешь прийти в себя "\n
<b>"Франц:</b> Но начальству ведь не принято отказывать."\n
<b>"Франц:</b> Тем более, всегда можно узнать что-то полезное и нужное."\n
<b><i>"На лице Франца вновь заиграла улыбка…"</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Алло, алло, Франц? Это Артур. Срочно собирайся, машину за тобой уже отправил…"\n
    </string>

    <string name="story_two" translatable="false">
     <b><i>"Спустя пару минут Франц вышел из подъезда своего дома."</i></b>\n
\n<b><i>"На улице было прохладно, но виски, выпитый ранее, приятно согревал изнутри."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц огляделся по сторонам: пустая улица, только в окнах где-то горит свет, а вокруг ни одной живой души."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну, и где машина?"\n
<b>"Франц:</b> Артур, Артур, вот ведь всегда так, кричишь, что срочно, а на деле..."\n
<b><i>"Франц полез в карман за сигаретами."</i></b>\n
<b><i>"Он стоял, курил и размышлял: что же это за срочное дело, которое не могло бы подождать до утра."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Думаю, что все гораздо серьезнее."\n
<b>"Франц:</b> Судя по голосу, не похоже, что начальник искал компанию выпить."\n
<b><i>"Послышался звук мотора. Через минуту автомобиль остановился возле Франца."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Как всегда, не успел докурить."\n
\n<b><i>"Франц выбросил недокуренную сигарету на тротуар и сел в машину."</i></b>\n
\n<b><i>"Ночной Берлин был по-своему красив: подсветка магазинов и зданий, рекламные вывески, фонари и, конечно же, монументы, как же без них в Третьем рейхе..."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц смотрел в окно и в какой-то момент стал понимать, что едут они не на квартиру к Артуру."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вальтер, не мог бы ты прояснить, куда это мы едем?"\n
<b><i>"Молодой сотрудник крипо – Вальтер – был немногословен. За это Артур его очень ценил и взял к себе личным водителем."</i></b>\n
\n<b>"Вальтер:</b> К «Альбрехту»."\n
<b><i>"Это могло означать лишь одно: они едут в главное управление Имперской безопасности."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_free" translatable="false">
        <b><i>"Франц сидел молча, наблюдая за передвижениями начальника, и думал про себя:</i></b>\n
    \n Да, совсем дело неважное, таким я не видел его со времен Дела Фрича.\n
\n<b><i>"Артур взял бутылку коньяка со столика и наполнил 2 бокала. Подошел к Францу и протянул ему бокал, а сам сел в кресло рядом."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> В общем, Франц, мне снова нужна твоя помощь. У нас проблемы."\n
<b><i>"Франц с удивлением и непониманием посмотрел на Артура."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> У нас?"\n
<b><i>"Артур пригубил из бокала и продолжил."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Да, да Франц, именно у нас. Ты помнишь расследование о серийных убийствах? "\n
<b><i>"Артур вопросительно посмотрел на Франца."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Имеешь в виду Бруно Людке или то дело, когда ты приехал и приказал... "\n
<b><i>"Франц сделал паузу и отпил из бокала."</i></b>\n
<b><i>"Артур не дал закончить Францу."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Именно оно! "\n
<b>"Артур:</b> Ты же понимаешь, если бы я тогда не отдал весь материал Герингу, то Фрича бы расстреляли! "\n
<b>"Артур:</b> А теперь к делу. Та история не закончилась. "\n
<b>"Артур:</b> Одним словом, Франц, ты едешь в Варшаву. "\n
<b><i>"От такой новости Франц поперхнулся и закашлял."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> В Варшаву? "\n
<b><i>"Франц в недоумении посмотрел на Артура."</i></b>\n
\n<b><i>"Артур сделал еще глоток из бокала."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Давай сейчас без вопросов. "\n
<b>"Артур:</b> Весь материал и документы получишь непосредственно в самолете, у тебя будет карт-бланш на доступ ко всем ресурсам. "\n
<b>"Артур:</b> А сейчас отдыхай, вылет на рассвете "\n
<b><i>"Франц допил свой коньяк и поставил бокал на стол."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> В Варшаву так в Варшаву. "\n
<b><i>"Франц направился к выходу."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Франц, и еще, Вальтер в твоем полном распоряжении. "\n
    </string>

    <string name="story_four" translatable="false">
<b><i>"Франц вышел из здания СД на улицу."</i></b>\n
\n<b><i>"Вдохнув полной грудью, направился к машине."</i></b>\n
\n<b><i>"Сидя на заднем сиденье, Франц задумался, куда бы поехать."</i></b>\n
\n<b><i>"Вариантов было немного: домой спать или развлечься перед отъездом?"</i></b>\n
\n<b><i>"Франц взглянул на часы: время не такое и позднее."</i></b>\n
\n<b>"Франц</b>: Вальтер, поехали!"\n

    </string>

    <string name="story_five" translatable="false">
<b><i>"Автомобиль подъехал к дому Франца."</i></b>\n
\n<b>"Вальтер:</b> Господин Франц, если я Вам больше не нужен, разрешите отъехать по личному вопросу."\n
<b>"Франц:</b> Езжай, Вальтер, у меня планы только поспать..."\n
<b><i>"Франц налил себе виски и едва успел устроиться в кресле, как раздался телефонный звонок."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну это совсем не смешно! Видимо, Артур забыл еще что-то сказать..."\n
<b><i>"Франц сидел в кресле и думал: поднимать трубку или нет."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_six" translatable="false">
        <b><i>"Машина остановилась возле салона «Китти»."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вальтер, жду тебя утром, заедь чуть раньше, нужно будет еще домой за вещами."\n
<b><i>"Вальтер молча кивнул головой и уехал, Франц направился в салон."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_seven" translatable="false">
        <b><i>"Франц поднял трубку."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Какого черта, Артур! Что еще случилось?"\n
<b>"Голос:</b> Алло, алло, Франц? Это не Артур – это Матиас."\n
<b>"Голос:</b> Франц, нам нужно срочно поговорить о ... "\n
<b>"Франц:</b> О чем поговорить? Алло, алло, Матиас?!."\n
<b><i>"Связь прервалась."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц повесил трубку и задумался, что ему делать."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> С одной стороны, может, что-то важное, а с другой – нет времени этим заниматься, ведь утром надо лететь в Варшаву."\n
    </string>

    <string name="story_eight" translatable="false">
        <b>"Франц:</b> Ни минуты покоя! Что за вечер?!"\n
<b>"Франц:</b> Может и до утра подождать со своими инструкциями."\n
<b><i>"Не обращая внимания на звонок телефона, Франц делает еще один глоток виски и направляется в душ."</i></b>\n
\n<b><i>"Выйдя из душа, Франц выливает из графина остатки виски в бокал."</i></b>\n
\n<b><i>"Выпивает залпом и ложится в кровать."</i></b>\n
\n<b><i>"Он даже не успел закрыть глаза, как снова затрещал телефон."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну нет! Это совсем ни в какие рамки!!!"\n
    </string>

    <string name="story_nine" translatable="false">
       <b><i>"Франц выдергивает телефонный шнур."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Проклятый телефон, теперь хоть поспать получится."\n
<b><i>"Франц снова ложится, закрывает глаза и мгновенно проваливается в сон..."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_ten" translatable="false">
   <b><i>"В последнее время Францу совсем ничего не снилось."</i></b>\n
\n<b><i>"Это и к лучшему, так удавалось лучше выспаться."</i></b>\n
\n<b><i>"Но это ночь была совершенно другой."</i></b>\n
\n<b><i>"За столько времени первый сон."</i></b>\n
\n<b><i>"Родные места, дом, который он не видел уже тысячу лет и чей-то голос."</i></b>\n
\n<b>"Проснись Ян, пора вставать..."</b>\n
\n<b><i>"Франц уже начал забывать свое настоящее имя, а здесь такое напоминание."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_eleven" translatable="false">
        <b><i>"Усталость, так и не позволила проснуться."</i></b>\n
\n<b><i>"Не смотря на то, что внутренний голос прям и кричал - БЕГИ!."</i></b>\n
\n<b><i>"В комнату, где спал Франц, разбивая окно влетела граната."</i></b>\n
\n<b><i>"Влетела почти в середину комнаты, опрокидывая вещи -пепельницу, стакан, бутылку- стоящие на столе."</i></b>\n
\n<b><i>"И лишь от звука падающих предметов Франц открыл глаза..."</i></b>\n
\n<b><i>"И раздался взрыв."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_twelve" translatable="false">
     <b><i>"Главный герой умер, игра закончена..."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_twelve_one" translatable="false">
     <b><i>"Главный герой умер, игра закончена..."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_thirteen" translatable="false">
       <b><i> "Франц вышел на улицу."</i></b>\n
 \n<b>"Франц:</b> Жаль, что отпустил водителя."\n
 <b>"Франц:</b> Придется добираться самому."\n
 <b>"Франц:</b> Осталось решить как."\n
 <b>"Франц:</b> Можно шагом, через дворы срезать путь минут через 30 я буду на месте."\n
 <b>"Франц:</b> Или поехать на машине."\n
 <b>"Франц:</b> Жаль, что машина припаркована не возле дома, а на соседней улице."\n
    </string>

    <string name="story_fourteen" translatable="false">
      <b><i>"До Матиаса пару километров, но через дворы можно дойти быстрее."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц хорошо ориентировался в квартале, часто любил гулять здесь."</i></b>\n
<b><i>"Во время прогулок, Франц любил погружаться в свои мысли, так лучше думалось."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц решил покурить, на ходу достал сигарету и полез в карман за зажигалкой."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Проклятье!."\n
<b><i>"В темноте зацепился за что-то, может бордюр или еще что-то, Франц не упал, сумел устоять, но зажигалка выскользнула из руки."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вот как не задался вечер, так все из рук валится."\n
<b><i>"Франц держал в руках так и не прикуренную сигарету и размышлял, стоит искать или нет выпавшую зажигалку."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_fifteen" translatable="false">
<b><i>"Через 5 минут Франц уже был у машины, завел мотор и поехал на встречу."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> В очередной раз нужно выразить благодарность Артуру."\n
<b>"Франц:</b> Не каждый сотрудник может похвастаться личным автомобилем."\n
<b><i>"Всю дорогу он думал, что же могло произойти."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Контрабанда, наркотики или политика… Что случилось? О чем Матиас хочет поговорить? Почему не отвечает?"\n
<b>"Франц:</b> Может, не рисковать и вначале осмотреться?"\n
<b>"Франц:</b> Уже скоро дома Матиаса, нужно принять решение."\n
    </string>

    <string name="story_sixteen" translatable="false">
        <b>"Франц:</b> Что все-таки случилось?"\n
<b><i>"Тревога усилилась. Франц засомневался, стоит ли вообще туда идти или лучше остаться в машине и подождать. Или пойти и проверить?"</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_seventeen" translatable="false">
       <b><i>"Франц вышел из машины, быстро осмотрелся и, не заметив ничего подозрительного, зашел в подъезд."</i></b>\n
\n<b><i>"В подъезде тоже было тихо и темно. Освещения не было, но рассмотреть что-то в кромешной тьме немного помогал проникающий через окна свет уличных фонарей."</i></b>\n
\n<b><i>"Снова появилась тревога."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Черт, не нравится мне все это..."\n
<b><i>"Франц замешкался. Квартира Матиаса находилась на последнем этаже. С ходу оценить обстановку было трудно, а сразу идти в квартиру могло быть опасно."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_eighteen" translatable="false">
    <b><i>"Франц вышел из машины, осмотрелся по сторонам, ничего подозрительного."</i></b>\n
\n<b><i>"Улица, горели фонари, люди уже спят в своих квартирах."</i></b>\n
\n<b><i>"Но внутренняя тревога все равно присутствует."</i></b>\n
\n<b><i>"Через минуту, Франц вошел в подъезд дома."</i></b>\n
\n<b><i>"В подъезде тоже было тихо и темно. Освещения не было, но рассмотреть что-то в кромешной тьме немного помогал проникающий через окна свет уличных фонарей."</i></b>\n
\n<b><i>"Снова появилась тревога."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Черт, не нравится мне все это..."\n
<b><i>"Франц замешкался. Квартира Матиаса находилась на последнем этаже. С ходу оценить обстановку было трудно, а сразу идти в квартиру могло быть опасно."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_nineteen" translatable="false">
        <b><i>"Франц сидел за рулем автомобиля и пытался сосредоточиться на мыслях."</i></b>\n
\n<b><i>"Улица, горели фонари, люди уже спят в своих квартирах."</i></b>\n
\n<b><i>"Только вот ему одному не сидитсья дома."</i></b>\n
\n<b><i>"Завтра еще лететь в командировку."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц посмотрел на часы - было за полночь. До вылета осталось не так уж много времени"</i></b>\n
\n<b><i>"Достав сигареты , Франц приоткрыл окошко и прикурил."</i></b>\n
\n<b><i>"Хоть начальство не поощряла данную привычку Франца, но бросать курить у него не было желания."</i></b>\n
\n<b><i>"Дым наполнил легкие, никотин снимал напряжение и стимулировал деятельность мозга."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Нужно принять решение, к Матиасу идти желание нет или домой или еще поторчать здесь, время хоть и поджимает и пора отдыхать, но внутренний голос против."\n
    </string>

    <string name="story_twenty" translatable="false">
    <b><i>"Постояв между этажами, Франц ничего подозрительного не заметил."</i></b>\n
\n<b><i>"Тишина и спокойствие, прям на уши давит эта тишина."</i></b>\n
\n<b><i>"Через пару секунд Франц уже был возле двери в квартиру."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentyone" translatable="false">
  <b><i>"Осмотрев дверь не увидел ничего подозрительного, Франц аккуратно взялся за дверную ручку."</i></b>\n
\n<b><i>"Затаив дыхание он начал пробовать открыть двери."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Не заперто..."\n
<b>"Франц:</b> Вот это совсем не хорошо!"\n
<b><i>"Достал Браунинг , взвел курок и зашел в квартиру."</i></b>\n
\n<b><i>"В коридоре было темно, но из открытой комнаты пробивался свет, освещая часть прихожей."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц аккуратно, соблюдая осторожность подходил к открытой двери."</i></b>\n
\n<b><i>"Набрав побольше воздуха в грудь, резко входит в комнату с пистолетом наизготовку..."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_eleven_one" translatable="false">
  <b><i>"Франц отрыл глаза, смотрит в потолок и не понимает, что происходит."</i></b>\n
\n<b><i>"Через мгновение разбивая окно что-то влетает в комнату."</i></b>\n
\n<b><i>"Не задумываясь ни минуты, Франц вскочил с кровати и сразу прыгнул в окно."</i></b>\n
\n<b><i>"Осколки стекла, кровь, удар, чувство полета и удар об землю..."</i></b>\n
\n<b><i>"Взрыв , что-то падает сверху, вперемешку со стеклом, от боли сознание покинуло Франца."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_eleven_two" translatable="false">
<b><i>"Солнце освещало палату, где на кровати лежал Франц."</i></b>\n
\n<b><i>"Пытаясь вспомнить происходящее вчера ночью, Франц поморщился от боли."</i></b>\n
\n<b><i>"Дверь в палату открылась и на пороге появился начальник Франца."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Не можешь ты без приключений."\n
<b><i>"Франц лишь улыбнулся в ответ, не находя нужных слов."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Вот и закончилась твоя командировка."\n
<b>"Артур:</b> Отдыхай, набирайся сил, а тех, кто отправил тебе такой подарок мы обязательно найдем."\n
<b><i>"Игра закончена, попробуйте еще раз."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentyone_one" translatable="false">
<b><i>"Сердце бешено колотилось, но в комнате никого."</i></b>\n
\n<b><i>"Относительный порядок в комнате, никаких следов борьбы."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Осталась кухня..."\n
<b><i>"Покинув комнату , Франц направился дальше, в кухню."</i></b>\n
\n<b><i>"Там тоже никого, ни хозяина ни продуктов, вообще такое ощущение, что давно здесь никто не использовал ее по назначению."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Не нравится мне все это - где же Матиас?"\n
<b>"Франц:</b> Что же делать дальше?"\n
</string>

    <string name="story_twentyone_two" translatable="false">
 <b><i>"Франц вернулся к машине и принял решение подождать здесь."</i></b>\n
\n<b><i>"Очередной час прошел не заметно."</i></b>\n
\n<b><i>"Воспоминания, мысли о прошлом, настоящим и будущем..."</i></b>\n
\n<b><i>"И сигареты, сигареты, сигареты..."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц посмотрел на часы, уже практически три ночи."</i></b>\n
\n<b><i>"Нужно вспомнить во сколько должен приехать Вальтер, вроде бы около пяти."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Хороший получился отдых, чертов Матиас..."\n
<b><i>"Докурив очередную сигарету, Франц принимает решение."</i></b>\n
\n<b><i>"Или добить последние два часа на ожидания в машине."</i></b>\n
\n<b><i>"Или все-таки поехать домой и привести себя в порядок."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentyone_three" translatable="false">
    <b><i>"Ничего достойного внимания обнаружить не получилось."</i></b>\n
\n<b><i>"Осталось одно - спуститься к машине и ждать там."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentytwo" translatable="false">
<b><i>"Очередной час прошел не заметно."</i></b>\n
\n<b><i>"Воспоминания, мысли о прошлом, настоящим и будущем..."</i></b>\n
\n<b><i>"И сигареты, сигареты, сигареты..."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц посмотрел на часы, уже практически три ночи."</i></b>\n
\n<b><i>"Нужно вспомнить во сколько должен приехать Вальтер, вроде бы около пяти."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Хороший получился отдых, чертов Матиас..."\n
<b><i>"Докурив очередную сигарету, Франц принимает решение."</i></b>\n
\n<b><i>"Или добить последние два часа на ожидания в машине."</i></b>\n
\n<b><i>"Или все-таки поехать домой и привести себя в порядок."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentythree" translatable="false">
  <b><i>"Франц припарковался возле своего дома."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Как же все надоело и этот Матиас, сукин сын, совсем не дал отдохнуть."\n
<b><i>"Настроения у Франца было совсем на нуле."</i></b>\n
\n<b><i>"Зайдя в квартиру, скинул по быстрому одежду с себя, душ отложим на утро, а сейчас спать."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentyfive" translatable="false">
    <b><i>"Уже становилось светло."</i></b>\n
\n<b><i>"До вылета совсем немного времени."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b>Да, ночка удалась на славу."\n
<b>"Франц:</b>Нужно хотя бы домой заехать, переодеться и собрать вещи."\n
<b><i>"Франц завел машину и поехал домой."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentyfour" translatable="false">
   <b><i>"Франц практически подъехал к дому."</i></b>\n
\n<b><i>"Последний поворот и он уже на месте."</i></b>\n
\n<b><i>"Какие-то личности идут возле дома, заметив машину они остановились."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц был слишком уставший чтобы обратить на них внимание."</i></b>\n
\n<b><i>"Заглушив мотор, он вышел из машины и направился домой."</i></b>\n
\n<b><i>"Лишь в последний момент, Франц заметил, как эти двое достали из-за пазухи пистолеты и направили на него."</i></b>\n
\n<b><i>"Раздались выстрелы, Франц почувствовал удары в грудь, боль пронзило тело."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц лежал на дороге возле машины, жизнь покидала его."</i></b>\n
\n<b><i>"Незнакоменц продешел ближе и сделал контрольный выстрел."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentysix" translatable="false">
    <b><i>"Подъезжая к дому, Франц увидел, много людей, которые столпились возле подъезда."</i></b>\n
\n<b><i>"Остановился, вышел из машины и направился к ним."</i></b>\n
\n"-Стойте,<b>-мужчина в штатском остановил Франца,</b>-дальше проход запрещен!"\n
<b>"Франц:</b> Как запрещен? Кто здесь главный?"\n
<b><i>"Франц был возмущен, мало того, что не выспался так не понятно что и происходит возле дома."</i></b>\n
\n<b><i>"Мужчина в штатском преграждал дальнейший путь Францу и одновременно пытался кого-то позвать."</i></b>\n
\n<b><i>"Через пару секунд к ним подошел еще один мужчина в штатском."</i></b>\n
\n<b><i>"В нем Франц узнал своего коллегу, Ханс Лоббс, - начальник отдела по особо тяжким преступлениям."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ханс, какого черта, что за демонстрация под моими окнами?!."\n
<b>"Ханс:</b> Франц?!"\n
<b>"Франц:</b> Ты удивлен меня видеть возле моего дома? Ханс, я спрашиваю, что здесь происходит?"\n
<b><i>"Ханс, одновременно был и взволнован и растерян, слова застряли в горле."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentyseven" translatable="false">
    <b>"Ханс:</b> Идем, я все покажу."\n
<b><i>"Франц пошел следом за Хансом, через пару секунд перед глазами предстала следующая картина."</i></b>\n
\n<b><i>"Тротуар весь в осколках стекла и остатками оконной рамы."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц посмотрел на дом, где вместо окна его квартиры зияла дыра и черными пятнами."</i></b>\n
\n<b>"Ханс:</b> мы думали, что ты погиб, кто-то швырнул зажигательную гранату тебе в окно."\n
<b><i>"Франц стоял в раздумьях, дальнейшие слова Ханса пролетали мимо, один вопрос волновал его теперь- Кто? Матиас?"</i></b>\n
\n<b><i>"Из мыслей вывел его Вальтер, который тянул за рукав со словами- господин Франц, нужно ехать, Артур ждет нас."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц последовал за Вальтером, все еще не отдавая отчет тому, что произошло."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentynine" translatable="false">
    <b>"Франц:</b> Артур, я бы и рад поехать в Варшаву, но ты пойми , мне важно разобраться в том, кто так желает моей смерти."\n
<b>"Франц:</b> я остаюсь в Берлине."\n
</string>

    <string name="story_twentyeight" translatable="false">
    <b><i>"Через некоторое время, Франц уже был у Артура."</i></b>\n
\n<b><i>"Кратко обсудили события происходящие этой ночью, в конце Артур резюмировал."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Франц, я понимаю в каком ты сейчас состоянии."\n
<b>"Артур:</b> Если желаешь, можешь остаться и сам заняться расследованием."\n
<b>"Артур:</b> Но мне хотелось бы, чтобы ты был в Варшаве."\n
<b>"Франц задумался:</b> C одной стороны, ему хотелось бы разобраться с этой ситуацией в Берлине."\n
<b>"Франц:</b> А с другой и так все понятно - кому-то снова перешли дорогу. Осталось лишь понять кому?"\n
<b>"Франц:</b> А ответ может быть и в задании Артура."\n
<b><i>"Артур прервал молчание Франца."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Так что же ты решил?."\n
</string>

    <string name="story_thirty" translatable="false">
    <b><i>"Франц сидел в самолете и вспоминал ночь."</i></b>\n
\n<b><i>"Усталость брала вверх в этой битве."</i></b>\n
\n<b><i>"Под гул мотора Франц засыпает."</i></b>\n
\n<b><i>"Впереди Варшава и секретное дело Артура с которым нужно успеть разобраться."</i></b>\n
\n<b><i>"Вы успешно прошли первую часть, которая выступила в роли пролога."</i></b>\n
        \n<b><i>"Продолжение следует..."</i></b>\n
\n<b><i>"Сейчас можете или начать сначала или почитать энциклопедию, где можно узнать много полезной и интересной информации."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_twentynine_one" translatable="false">
    <b><i>"Впереди еще много неизвестного, много загадок, которые следует разгадать и самое важное - понять кому выгодно было убить Франца."</i></b>\n
 \n<b><i>"Вы выбрали иной путь, теперь можно или начать с начала или почитать энциклопедию, где можно узнать много интересного."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_one" translatable="false">
    <b><i>"Зажигалка была напоминанием о последней поездки в Париж."</i></b>\n
\n<b><i>"И все же не по этой причине остался искать...просто хотелось курить."</i></b>\n
\n<b><i>"В кромешной тьме ничего не было видно, Франц опустился на корточки и на ощупь пытался найти зажигалку."</i></b>\n
\n<b><i>"Потратив пару минут, Франц начинает злиться."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_two" translatable="false">
    <b><i>"Зажигалка была напоминанием о последней поездки в Париж."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Жаль конечно же ее здесь оставлять, но может утром, когда будет светло вернусь."\n
<b>"Франц:</b> Конечно же если будет и время и желание."\n
<b><i>"Пройдя двор Франц направился в арку, которая выводила на соседнюю улицу."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Да что это случилось, нигде фонари не горят."\n
<b><i>"Войдя в арку Франц почувствовал, что здесь не один."</i></b>\n
\n<b><i>"Резко развернулся и последнее, что Франц увидел перед собой, как какой-то черный силуэт бьет ему чем-то тяжелым по голове."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_three" translatable="false">
    <b><i>"Франц был настойчив."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Нет уж, я найду эту чертову зажигалку."\n
<b><i>"Сантиметр за сантиметром Франц продолжал прощупывать землю."</i></b>\n
\n<b><i>"Ну вот наконец удача улыбнулась ему, Франц нащупал свою зажигалку."</i></b>\n
\n<b><i>"Настроение стало лучше и как только Франц поднялся, ему показалось, что с противополодной стороны промелькнули два силуэта."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Очень интересно, кому еще не спиться."\n
</string>

    <string name="story_fourteen_five" translatable="false">
    <b><i>"Франц притаился в тени, внутренний голос подсказывал, что нужно быть аккуратным."</i></b>\n
\n<b><i>"Силуэты подошли ближе, так и не замечая его."</i></b>\n
\n<b><i>"Когда они практически поровнялись с ним, Франц узнал одного."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Матиас, но что же он тут делает, да еще и не один?"\n
</string>

    <string name="story_fourteen_seven" translatable="false">
    <b><i>"Франц вышел на встречу к Матиасу и незнакомцу."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Матиас, какого черта ты здесь желаешь?"\n
<b><i>"От неожиданности Матиас со своим спутником остановились."</i></b>\n
\n<b>"Матиас:</b> Франц?"\n
<b><i>"В голосе чувствовался страх и удивление."</i></b>\n
\n<b>"Матиас:</b> Что ты здесь делаешь?"\n
<b><i>"Франц увидел как незнакомец полез за пазуху."</i></b>\n
\n<b><i>"Инстинкт подсказал правильное решение."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц выхватил свой пистолет и в тот же момент заметил оружие в руках незнакомца."</i></b>\n
\n<b><i>"Раздались два выстрела, почти одновременно."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_eight" translatable="false">
    <b><i>"Франц тайком следовал за Матиасом и незнакомцем."</i></b>\n
\n<b><i>"Через пару минут, они вышли на улицу где жил Франц."</i></b>\n
\n<b><i>"Выходить за ними не было большого смысла, сразу был бы обнаружен на пустынной улице."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц аккуратно выглядывал из-за угла , метров сто до подъезда, парочка уже почти преодолела их."</i></b>\n
\n<b><i>"Как только они поравнялись с подъездом, где жил Франц, парочка остановилась, один показал на окна, а второй сразу же бросил туда какой-то предмет."</i></b>\n
\n<b><i>"Звон стекла, парочка резко рванула по улице в противоположную сторону и буквально через пару секунд раздался взрыв."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_six" translatable="false">
    <b><i>"Франц направился к силуэтам."</i></b>\n
\n<b><i>"Кажись его заметили, двое остановились."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц продолжал идти к ним, как ночь озарила вспышка."</i></b>\n
\n<b><i>"И сразу за ней звук выстрела."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц почувствовал сильный удар в грудь, от которого чуть не упал."</i></b>\n
\n<b><i>"За первым выстрелом сразу же раздались еще два, которые свалили Франца на землю."</i></b>\n
\n<b><i>"Боль ушла куда-то, Франц смотрел на небо и жизнь покидала его..."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_nine" translatable="false">
    <b><i>"Незнакомец упал."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц подошел к нему, не упуская из своего внимания Матиаса."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Готов,- резюмировал осматривая тело."\n
<b><i>"Пуля вошла прямо в лоб."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> А теперь, Матиас, я хотел бы слышать объяснения."
\n<b><i>"Матиас стоял как вкопанный и держался за грудь."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц подошел ближе и увидел, как сквозь пальцы Матиаса сочилась кровь."</i></b>\n
\n<b>"Матиас:</b> Я не хотел, это все Г..."\n
<b><i>"Не успев завершить фразу, Матиас начал опускаться на землю"</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Кто за Ге..? Матиас, кто за Г..?"\n
<b><i>"Тело Матиаса лежало возле тела незнакомца, Франц стоял рядом и думал, что дальше делать."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_ten" translatable="false">
   <b><i>"Франц осмотрел убитых."</i></b>\n
\n<b><i>"Ничего не обычного и стоящего внимания, ни документов, ни удостоверения личности."</i></b>\n
\n<b><i>"Единственное, на что обратить внимание стоило, так на оружие незнакомца."</i></b>\n
\n<b><i>"Пистолет-вальтер и зажигательная граната."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Хороший набор, а граната, пожалуй, предназначена мне была."\n
</string>

    <string name="story_fourteen_eleven" translatable="false">
   <b><i>"Франц направился к своему дому."</i></b>\n
\n<b><i>"Через пару минут уже кричал в телефон на дежурного, чтобы тот как можно скорее направил группу."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Так, теперь срочно Артуру звонить, нужно все рассказать ему.",
\n<b><i>"После непродолжительного разговора с Артуром, Франц откинулся на кресле."</i></b>\n
\n<b><i>"Посмотрел на часы, уже было почти три, хорошая ночка, ничего не скажешь."</i></b>\n
\n<b><i>"Еще пару минут есть на сборы, приедет Вальтер и нужно ехать к Артуру, еще раз пройтись по событиям вечера."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_fourteen_twelve" translatable="false">
    <b><i>"Франц вздрогнул, от осознания того, что взрыв был скорее всего в его квартире."</i></b>\n
\n<b><i>"Вопрос, что же делать дальше?."</i></b>\n
\n<b><i>"Преследовать их не имело смысла, они уже скрылись во дворах."</i></b>\n
\n<b><i>"Вызывать полицию, так уже скорее всего соседи вызвали."</i></b>\n
\n<b><i>"Остается одно, к Артуру идти, там и безопаснее, да и поговорить будет о чем."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_one" translatable="false">
    <b><i>"Франц вошел в салон, в просторном холле, его встретила девушка."</i></b>\n
\n<b>"Лизи:</b> О господин Франц, доброй ночи, мы рады, что вы снова посетили нас! проходите, распологайтесь"\n
<b>"Франц улыбнулся девушки в ответ:</b>\n Привет Лиз, как обстановка в салоне?"\n
<b>"Лизи:</b>В салоне все как обычно, кто-то работает, кто-то отдыхает. Вам что-нибудь налить?"\n
<b>"Франц расположился на диване, который стоял в холле:</b>\n Мне как обычно."\n
<b><i>"Лизи принесла бокал с французским коньяком,- пожалуйста,-протянула Францу улыбаясь."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_two" translatable="false">
    <b><i>"Медленно попивая коньяк из бокала, пытался привести мысли в порядок и расслабиться перед отъездом в Варшаву."</i></b>\n
\n<b><i>"В салоне он был частым гостем, не только для развлечений, вернее совсем не для этого он приходил сюда."</i></b>\n
\n<b><i>"Мало кто в пятом управлении знал истинное назначение салона, исключение был он и его начальник Артур."</i></b>\n
\n<b><i>"Информацию о назначении строго хранилось в секрете, хотя, более прозорливые сотрудники могут и догадываться."</i></b>\n
\n<b><i>"Но сам салон находился в другом ведомстве, не в юрисдикции пятого отдела."</i></b>\n
\n<b><i>"Коньяк в бокале закончился, поток мыслей остановился."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Лизи,-<b><i> позвал девушку и показал пустой бокал."</i></b>\n
\n<b>"Лизи:</b> Что-нибудь еще? Давая через минуту новый наполненный бокал Францу и забирая пустой."\n
<b><i>"Лизи принесла бокал с французским коньяком,-пожалуйста,-протянула Францу улыбаясь."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_three" translatable="false">
    <b>"Франц:</b>"Лизи, составь мне компанию, не хочу пить один."\n
\n<b>"Лизи:</b> конечно, как скажите."\n
<b><i>"Лизи подошла к Францу и присела рядом на диване."</i></b>\n
\n<b><i>"Говорили долго, час , а может и больше, время от времени Лизи вставала и наполняла бокал Франца коньяком."</i></b>\n
\n<b><i>"В основном Лизи рассказывала о своем доме, о том, как познакомилась с Китти - хозяйкой салона."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц был хорошим собеседником и за вечер, практически не произнес ни слова, дал Лизи выговориться."</i></b>\n
\n<b><i>"Их разговор прервал телефонный звонок."</i></b>\n
\n<b><i>"Лизи поднялась, чтобы ответить."</i></b>\n
\n<b><i>"Через минуту она вернулась к Францу, голос был взволнован."</i></b>\n
\n<b>"Лизи:</b> Вам срочно нужно выходить из салона, сейчас за вами приедет машина."\n
\n<b><i>"Францу было понятно, что звонить мог или Артур или Вальтер, больше никто не знал, что он здесь."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц отдал полупустой бокал Лизи, поблагодарил ее за прекрасно проведенное время и направился к выходу."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_four" translatable="false">
    <b><i>"Коньяк имел два свойства, быстро заканчиваться и незаметно пьянить."</i></b>\n
\n<b><i>"Кажись, уже начинало действовать, плюс еще усталость."</i></b>\n
\n<b><i>"Уже мысли путались в голове."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц, понимая, что сейчас уснет здесь на диване просит Лизи проводить его в комнату."</i></b>\n
\n<b><i>"Они поднялись на второй этаж."</i></b>\n
\n<b>"Лизи открыла комнату-</b> Располагайтесь."\n
<b><i>"Франц вошел в комнату обстановка знакомая, ничего лишнего большая кровать, тумбочка со светильником и шкаф."</i></b>\n
\n<b>"Лизи:</b> На всякий случай,-<b><i>Лизи поставила бутылку коньяка и бокал на тумбочку,-</i></b>а Эльза скоро будет."\n
<b><i>"Как только Лизи закрыла за собой дверь, Франц упал на кровать в одежде, не раздеваясь."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну наконец, тишина и покой."\n
<b><i>"Глаза медленно закрывались, сон при помощи коньяка одолел Франца."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_five" translatable="false">
<b>"Франц:</b> Лизи, ты же знаешь, мне не очень нравится одиночество."\n
<b>"Лизи:</b> прошу прощения, господин Франц, сейчас это исправим."\n
<b><i>"Лизи улыбнулась и вышла из холла."</i></b>\n
\n<b><i>"Через некоторое время, Лизи вернулась в сопровождении другой девушки - Эльза."</i></b>\n
\n<b><i>"Как только Эльза увидела Франца, ее глаза радостно заблестели, она сдерживала себя, лишь бы не кинуться и не повиснуть на шеи у Франца."</i></b>\n
\n<b><i>"Можно сказать, что Франц, если визит не касался работы, приходил лишь в очередной раз увидеть свою белокурую Эльзу."</i></b>\n
\n<b><i>"Эльза присела рядом с Францом, от нее исходил невероятный аромат, который пьянил Франца сильнее чем коньяк."</i></b>\n
\n<b>"Эльза тихо прошептала,-</b>\n Я скучала,\n<b>- она не решалась первой прикоснуться к Францу."</b>\n
\n<b><i>"Франц на вид казался совсем невозмутимый, положение обязывало, не может быть никакой привязанности человека его ранга к девушки с низкой моральной оценкой."</i></b>\n
\n<b><i>"Но сердце бешено билось в груди, пытаясь вырваться наружу."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц отпил еще немного коньяка."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_six" translatable="false">
    <b><i>"Что-то хорошее и приятное снилось Францу, нежные прикосновения, не хотелось просыпаться."</i></b>\n
\n<b>"Где-то далеко его звали,-</b>Франц, просыпайся, за тобой приехали."\n
<b><i>"Медленно открыл глаза, в комнате все еще было темно, лишь светильник немного давал света."</i></b>\n
<b><i>"Рядом лежала Эльза и нежно поглаживала его по груди."</i></b>\n
\n<b>"Увидев, что Франц уже проснулся, Эльза сказал,-</b> за тобой приехали, сказали, что срочно."\n
<b>"Франц:</b> Который час?."\n
<b>"Эльза:</b> Почти четыре утра. Твоя одежда в шкафу."\n
<b><i>"Францу не хотелось вставать и куда-то идти, он всегда удивлялся умению Эльзы, в особенности раздевать его спящего так, чтобы он не проснулся."</i></b>\n
\n<b><i>"Эльза молча наблюдала за сборами Франца, через минуту он был готов."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> я еще вернусь к тебе,- <b><i>потом поцеловал ее в губы, оставил деньги на тумбочке Франц вышел из комнаты."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_seven" translatable="false">
    <b><i>"Франц вышел из салона, на улице его встретил Вальтер."</i></b>\n
<b><i>"Тревога была в его глазах."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вальтер, что за срочность?"\n
<b>"Вальтер:</b> На вас было покушение, в вашей квартире был взрыв."\n
<b>"Вальтер:</b> Вас ожидает Артур, сейчас едем к нему."\n
<b><i>"Франц сел в машину и они направились к Артуру."</i></b>\n
\n<b>"Вальтер:</b> многое не знаю, на месте работает Ханс, единственное , что известно в данный момент, что в вашей квартире прогремел взрыв и начался пожар, правда потушить успели быстро."\n
<b><i>"Франц молчал, весь путь пытался сопоставить все события в одно целое, кому вдруг понадобилось убивать его."</i></b>\n
\n<b><i>"За окном уже светает, до вылета оставалось совсем немного времени."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_five_one" translatable="false">
    <b><i>"Франц с Эльзой покинули холл."</i></b>\n
<b><i>"Через минуту они уже находились в комнате."</i></b>\n
\n<b><i>"Как только дверь закрылась, они жадно набросились друг на друга..."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_six_one" translatable="false">
    <b>"Эльза:</b> Я скучала по тебе, знаешь, не очень хочется проводить с тобой время на глазах у Лизи."\n
<b><i>"Эльза смотрела на Франца в ожидании ответа."</i></b>\n
\n<b><i>"Франц поставил бокал с недопитым коньяком на стол, встал и прошептал Эльзе на ушко."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Веди меня, я полностью в твоей власти."\n
<b><i>"Эльза улыбнулась в ответ, взяла Франца за руку и повела в глубь салона.</i></b>\n
</string>

    <string name="story_six_seven_one" translatable="false">
<b><i>"Что-то хорошее и приятное снилось Францу, нежные прикосновения, не хотелось просыпаться."</i></b>\n
\n<b>"Где-то в далеке его звали,-</b>Франц, просыпайся, за тобой приехали."\n
<b><i>"Медленно открыл глаза, в комнате все еще было темно, лишь светильник немного давал света."</i></b>\n
\n<b><i>"Рядом лежала Эльза и нежно поглаживала его по груди."</i></b>\n
\n<b>"Увидев, что Франц уже проснулся, Эльза сказал,-</b> за тобой приехали, сказали, что срочно."\n
<b>"Франц:</b> Который час?."\n
<b>"Эльза:</b> Почти четыре утра. Твоя одежда в шкафу."\n
<b><i>"Францу не хотелось вставать и куда-то идти, он всегда удивлялся умению Эльзы, в особенности раздевать его спящего так, чтобы он не проснулся."</i></b>\n
\n<b><i>"Эльза молча наблюдала за сборами Франца, через минуту он был готов."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> я еще вернусь к тебе,- <b><i>потом поцеловал ее в губы, оставил деньги на тумбочке Франц вышел из комнаты."</i></b>\n
</string>

</resources>