<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     <string name="story_one" translatable="false">
         <b>"Франц:</b> Как же я устал от всего этого безумия." \n
<b>"Франц:</b> Живешь в постоянном напряжении." \n
<b>"Франц:</b> Уже и не помню, когда получалось нормально поспать." \n
<b>"Франц:</b> Розыск, допросы, опросы свидетелей, отчеты…" \n
<b><i>"Из графина, стоящего на столе, Франц наливает себе виски..."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Только алкоголь помогает снять эту вечную усталость и стресс."\n
<b><i>"Щелкнула зажигалка. Франц закурил сигарету и, взяв бокал, откинулся на спинку кресла…"</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Настоящий, из самой Шотландии. Жаль, что заканчивается."\n
<b>"Франц:</b> Нужно снова наведаться к Удо пополнить запасы."\n
<b>"Франц:</b> Но лучше было бы отказаться от виски и перейти на коньяк."\n
<b> <i>"На лице Франца заиграла улыбка…"</i></b> \n
\n<b>"Франц:</b> А еще лучше совсем не пить."\n
<b> <i>"Размышления Франца прерывает неожиданный звонок телефона…"</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Кому это ночью не спится? Только бы не Артур со своим вечным желанием поговорить"\n
<b>"Франц</b> После таких бесед несколько дней не можешь прийти в себя "\n
<b>"Франц:</b> Но начальству ведь не принято отказывать."\n
<b>"Франц:</b> Тем более, всегда можно узнать что-то полезное и нужное."\n
<b><i>"На лице Франца вновь заиграла улыбка…"</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Алло, алло, Франц? Это Артур. Срочно собирайся, машину за тобой уже отправил…"\n
    </string>

    <string name="story_two" translatable="false">
     <b><i>"Спустя пару минут Франц вышел из подъезда своего дома."</i></b>\n
<b><i>"На улице было прохладно, но виски, выпитый ранее, приятно согревал изнутри."</i></b>\n
<b><i>"Франц огляделся по сторонам: пустая улица, только в окнах где-то горит свет, а вокруг ни одной живой души."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну, и где машина?"\n
<b>"Франц:</b> Артур, Артур, вот ведь всегда так, кричишь, что срочно, а на деле..."\n
<b><i>"Франц полез в карман за сигаретами."</i></b>\n
<b><i>"Он стоял, курил и размышлял: что же это за срочное дело, которое не могло бы подождать до утра."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Думаю, что все гораздо серьезнее."\n
<b>"Франц:</b> Судя по голосу, не похоже, что начальник искал компанию выпить.", "Послышался звук мотора. Через минуту автомобиль остановился возле Франца."\n
<b>"Франц:</b> Как всегда, не успел докурить."\n
<b><i>"Франц выбросил недокуренную сигарету на тротуар и сел в машину."</i></b>\n
<b><i>"Ночной Берлин был по-своему красив: подсветка магазинов и зданий, рекламные вывески, фонари и, конечно же, монументы, как же без них в Третьем рейхе..."</i></b>\n
<b><i>"Франц смотрел в окно и в какой-то момент стал понимать, что едут они не на квартиру к Артуру."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вальтер, не мог бы ты прояснить, куда это мы едем?"\n
<b><i>"Молодой сотрудник крипо – Вальтер – был немногословен. За это Артур его очень ценил и взял к себе личным водителем."</i></b>\n
\n<b>"Вальтер:</b> К Альбрехту."\n
<b><i>"Это могло означать лишь одно: они едут в главное управление Имперской безопасности."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_free" translatable="false">
        <b><i>"Франц сидел молча, наблюдая за передвижениями начальника, и думал про себя:</i></b>\n Да, совсем дело неважное, таким я не видел его со времен Дела Фрича.\n
\n<b><i>"Артур взял бутылку коньяка со столика и наполнил 2 бокала. Подошел к Францу и протянул ему бокал, а сам сел в кресло рядом."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> В общем, Франц, мне снова нужна твоя помощь. У нас проблемы."\n
<b><i>"Франц с удивлением и непониманием посмотрел на Артура."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> У нас?"\n
<b><i>"Артур пригубил из бокала и продолжил."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Да, да Франц, именно у нас. Ты помнишь расследование о серийных убийствах? "\n
<b><i>"Артур вопросительно посмотрел на Франца."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Имеешь в виду Бруно Людке или то дело, когда ты приехал и приказал... "\n
<b><i>"Франц сделал паузу и отпил из бокала."</i></b>\n
<b><i>"Артур не дал закончить Францу."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Именно оно! "\n
<b>"Артур:</b> Ты же понимаешь, если бы я тогда не отдал весь материал Герингу, то Фрича бы расстреляли! "\n
<b>"Артур:</b> А теперь к делу. Та история не закончилась. "\n
<b>"Артур:</b> Одним словом, Франц, ты едешь в Варшаву. "\n
<b><i>"От такой новости Франц поперхнулся и закашлял."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> В Варшаву? "\n
<b><i>"Франц в недоумении посмотрел на Артура."</i></b>\n
<b><i>"Артур сделал еще глоток из бокала."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Давай сейчас без вопросов. "\n
<b>"Артур:</b> Весь материал и документы получишь непосредственно в самолете, у тебя будет карт-бланш на доступ ко всем ресурсам. "\n
<b>"Артур:</b> А сейчас отдыхай, вылет на рассвете "\n
<b><i>"Франц допил свой коньяк и поставил бокал на стол."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> В Варшаву так в Варшаву. "\n
<b><i>"Франц направился к выходу."</i></b>\n
\n<b>"Артур:</b> Франц, и еще, Вальтер в твоем полном распоряжении. "\n
    </string>

    <string name="story_four" translatable="false">
<b><i>"Франц вышел из здания СД на улицу."</i></b>\n
<b><i>"Вдохнув полной грудью, Франц направился к машине."</i></b>\n
<b><i>"Сидя на заднем сиденье, Франц задумался, куда бы поехать."</i></b>\n
<b><i>"Вариантов было немного: домой спать или развлечься перед отъездом?"</i></b>\n
<b><i>"Франц взглянул на часы: время не такое и позднее."</i></b>\n
\n<b>"Франц</b>: Вальтер, поехали!"\n

    </string>

    <string name="story_five" translatable="false">
<b><i>"Автомобиль подъехал к дому Франца."</i></b>\n
\n<b>"Вальтер:</b> Господин Франц, если я Вам больше не нужен, разрешите отъехать по личному вопросу."\n
<b>"Франц:</b> Езжай, Вальтер, у меня планы только поспать..."\n
<b><i>"Франц налил себе виски и едва успел устроиться в кресле, как раздался телефонный звонок."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну это совсем не смешно! Видимо, Артур забыл еще что-то сказать..."\n
<b><i>"Франц сидел в кресле и думал: поднимать трубку или нет."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_six" translatable="false">
        <b><i>"Машина остановилась возле салона Китти."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вальтер, жду тебя утром, заедь чуть раньше, нужно будет еще домой за вещами."\n
<b><i>"Вальтер молча кивнул головой и уехал, Франц направился в салон."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_seven" translatable="false">
        <b><i>"Франц поднял трубку."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Какого черта, Артур! Что еще случилось?"\n
<b>"Голос:</b> Алло, алло, Франц? Это не Артур – это Матиас."\n
<b>"Голос:</b> Франц, нам нужно срочно поговорить о ... "\n
<b>"Франц:</b> О чем поговорить? Алло, алло, Матиас?!."\n
<b><i>"Связь прервалась."</i></b>\n
<b><i>"Франц повесил трубку и задумался, что ему делать."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> С одной стороны, может, что-то важное, а с другой – нет времени этим заниматься, ведь утром надо лететь в Варшаву."\n
    </string>

    <string name="story_eight" translatable="false">
        <b>"Франц:</b> Ни минуты покоя! Что за вечер?!"\n
<b>"Франц:</b> Может и до утра подождать со своими инструкциями."\n
<b><i>"Не обращая внимание на звонок телефона, Франц делает еще один глоток виски и направляется в душ."</i></b>\n
<b><i>"Выйдя из душа, Франц выливает из графина остатки виски в бокал."</i></b>\n
<b><i>"Выпивает залпом и ложится в кровать."</i></b>\n
<b><i>"Он даже не успел закрыть глаза, как снова затрещал телефон."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Ну нет! Это совсем ни в какие рамки!!!"\n
    </string>

    <string name="story_nine" translatable="false">
       <b><i>"Франц выдергивает телефонный шнур."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Проклятый телефон, теперь хоть поспать получится."\n
<b><i>"Франц снова ложится, закрывает глаза и мгновенно проваливается в сон..."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_ten" translatable="false">
   <b><i>"В последнее время Францу совсем ничего не снилось."</i></b>\n
<b><i>"Это и к лучшему, так удавалось лучше выспаться."</i></b>\n
<b><i>"Но это ночь была совершенно другой."</i></b>\n
<b><i>"За столько времени первый сон."</i></b>\n
<b><i>"Родные места, дом, который он не видел уже тычячу лет и чей-то голос."</i></b>\n
\n<b>"Проснись Ян, пора вставать..."</b>\n
\n<b><i>"Франц уже начал забывать свое настоящее имя, а здесь такое напоминание."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_eleven" translatable="false">
        <b><i>"Усталость, так и не позволила проснуться."</i></b>\n
\n<b><i>"Не смотря на то, что внутренний голос прям и кричал - БЕГИ!."</i></b>\n
\n<b><i>"В комнату, где спал Франц, разбивая окно влетела граната."</i></b>\n
\n<b><i>"Влетела почти в середину комнаты, опракидывая вещи -пепельницу, стакан, бутылку- стоящие на столе."</i></b>\n
\n<b><i>"И лишь от звука падающих предметов Франц открыл глаза..."</i></b>\n
\n<b><i>"И раздался взрыв."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_twelve" translatable="false">
     <b><i>"Главный герой умер, игра закончена..."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_thirteen" translatable="false">
       <b><i> "Франц вышел на улицу."</i></b>\n
 \n<b>"Франц:</b> Жаль, что отпустил водителя."\n
 <b>"Франц:</b> Придется добиратся самому."\n
 <b>"Франц:</b> Осталось решить как."\n
 <b>"Франц:</b> Можно шагом, через дворы срезать путь минут через 30 я буду на месте."\n
 <b>"Франц:</b> Или поехать на машине."\n
 <b>"Франц:</b> Жаль, что машина припаркована не возле дома, а на соседней улице."\n
    </string>

    <string name="story_fourteen" translatable="false">
      <b><i>"До Матиаса пару километров, но через дворы можно дойти быстрее."</i></b>\n
<b><i>"Франц хорошо ориентировался в квартале, часто любил гулять здесь."</i></b>\n
<b><i>"Во время прогулок, Франц любилпогружаться в свои мысли, так лучше думалось."</i></b>\n
<b><i>"Франц решил покурить, на ходу достал сигарету и полез в карман за зажигалкой."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Проклятье!."\n
<b><i>"В темноте зацепился за что-то, может бордюр или еще что-то, Франц не упал, сумел устоять, но зажигалка выскользнула из руки."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Вот как не задался вечер, так все из рук валется."\n
<b><i>"Франц держал в руках так и не прикуренную сигарету и размышлял, стоит искать или нет выпавшую зажигалку."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_fifteen" translatable="false">
<b><i>"Через 5 минут Франц уже был у машины, завел мотор и поехал на встречу."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> В очередной раз нужно выразить благодарность Артуру."\n
<b>"Франц:</b> Не каждый сотрудник может похвастаться личным автомобилем."\n
<b><i>"Всю дорогу он думал, что же могло произойти."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Контрабанда, наркотики или политика… Что случилось? О чем Матиас хочет поговорить? Почему не отвечает?"\n
<b>"Франц:</b> Может, не рисковать и вначале осмотреться?"\n
<b>"Франц:</b> Уже скоро дома Матиаса, нужно принять решение."\n
    </string>

    <string name="story_sixteen" translatable="false">
        <b>"Франц:</b> Что все-таки случилось?"\n
<b><i>"Тревога усилилась. Франц засомневался, стоит ли вообще туда идти или лучше остаться в машине и подождать. Или пойти и проверить?"</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_seventeen" translatable="false">
       <b><i>"Франц вышел из машины, быстро осмотрелся и,не заметив ничего подозрительного, зашел в подъезд."</i></b>\n
<b><i>"В подъезде тоже было тихо и темно. Освещения не было, но рассмотреть что-то в кромешной тьме немного помогал проникающий через окна свет уличных фонарей."</i></b>\n
<b><i>"Снова появилась тревога."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Черт, не нравится мне все это..."\n
<b><i>"Франц замешкался. Квартира Матиаса находилась на последнем этаже. С ходу оценить обстановку было трудно, а сразу идти в квартиру могло быть опасно."</i></b>\n
    </string>

    <string name="story_eighteen" translatable="false">
    <b><i>"Франц вышел из машины, осмотрелся по сторонам, ничего подозрительного."</i></b>\n
<b><i>"Улица, горели фонари, люди уже спят в своих квартирах."</i></b>\n
<b><i>"Но внутреняя тревога все равно присутствует."</i></b>\n
<b><i>"Через минуту, Франц вошел в подъезд дома."</i></b>\n
<b><i>"В подъезде тоже было тихо и темно. Освещения не было, но рассмотреть что-то в кромешной тьме немного помогал проникающий через окна свет уличных фонарей."</i></b>\n
<b><i>"Снова появилась тревога."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Черт, не нравится мне все это..."\n
<b><i>"Франц замешкался. Квартира Матиаса находилась на последнем этаже. С ходу оценить обстановку было трудно, а сразу идти в квартиру могло быть опасно."</i></b>\n
</string>

    <string name="story_nineteen" translatable="false">
        <b><i>"Франц сидел за рулем автомобиля и пытался сосредоточиться на мыслях."</i></b>\n
<b><i>"Улица, горели фонари, люди уже спят в своих квартирах."</i></b>\n
<b><i>"Только вот ему одному не седитсья дома."</i></b>\n
<b><i>"Завтра еще лететь в командировку."</i></b>\n
<b><i>"Франц посмотрел на часы - было за полночь.До вылета осталось не так уж много времени"</i></b>\n
<b><i>"Достав сигареты , Франц приотрыл окошко и прикурил."</i></b>\n
<b><i>"Хоть начальство не поощеряла данную привычку Франца, но бросать курить у него не было желания."</i></b>\n
<b><i>"Дым наполнил легкие, никотин снимал напряжение и стимулировал деятельность мозга."</i></b>\n
\n<b>"Франц:</b> Нужно принять решение, к Матиасу идти желание нет или домой или еще поторчать здесь, время хоть и поджимает и пора отдыхать, но внутрений голос против."\n
    </string>

    <string name="story_twenty" translatable="false">
    <b><i>"Постояв между этажами, Франц ничего подозрительного не заметил."</i></b>\n
<b><i>"Тишина и спокойствие, прям на уши давит эта тишина."</i></b>\n
<b><i>"Через пару секунд Франц уже был возле двери в квартиру."</i></b>\n
</string>
</resources>